其實獅子山精神係咪就係炒賣?

我地大家在獅子山下鬥炒樓

總算是踩住人上

獅子山精神係坐順風車